呢張RFID卡套有冇用

之前喺黃金個邊買，想知屋企人張新身份證用呢個套係咪detect唔到

可以喔，不過我建議買個RFID銀色

拿張鍚紙包住咪得

有咩推薦

btw有咩方法test到rfid卡有冇失效？

應該會喺個套上面再包一層

推介就上網google，免得我為某牌子賣廣告
用八達通/信用卡，去黨鐵/OK/7仔，包你嘟唔到（我試過）

入張八達通試吓咪知

其實passive RFID好癈一遮天線已經讀唔到唔洗咁恐懼

8達通係NFC喎....

得閒留意下

冇諗過有防rfid銀包

八達通同個張身份證會唔會係同一種rfid?

利申科技白痴

安心啲，反正錫紙好平

八達通卡rfid喎....